目標係林鄭，目標係共產黨

記住
宜家遍地開花冇問題
但你覺得撚狗好好玩？
班狗傷都冇傷逗 OT 咋
但下個月頭一定要做一次 assemble
重申五大訴求
唔可以比條柒婆如願

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

正常 post 晚晚都比人洗走

支聯辦呢個final boss遲早要打

晚晚全部發洩 post
洗走有冇資訊

宜家唔係話打唔打
我地要重拾初心
力量先會最大

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

不嬲都話
錢要繼續提
覺得啱就要 keep 住做
唔好呢排要撚狗就淨係撚狗
做野要有恆心

雙管齊下

勿忘初心

咪撚講到撚狗冇用咁
班狗係政權最後防線
點都要打底

嚟多次民陣大遊行 集中五大訴求！

當初點解有一百萬人出黎
就係個個都覺得就算過都要企出黎
當時係幾咁 humble
大家個心係相連得幾緊要
今時今日

仲有冇人有呢個心

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

要繼續落去
就要爭取最大公因數
呢個係不變既事實

下個月頭
一定要 assemble
重申五大訴求